我買左啲安全套番來仲未開過

借係點

可以call g

有無好介紹
要西洋貨